var zhiRoundData = [
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u8bad\u51fa\u81ea?", 
    "options": [
      "A\u3001\u8bd7\u7ecf", 
      "B\u3001\u4e2d\u5eb8", 
      "C\u3001\u5927\u5b66", 
      "D\u3001\u5b66\u8bb0"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u5cad\u5357\u7cbe\u795e\u7684\u5f62\u8c61\u4ee3\u8868\u662f?", 
    "options": [
      "A\u3001\u72ee\u5b50\u3001\u8001\u864e", 
      "B\u3001\u725b\u3001\u8001\u864e", 
      "C\u3001\u72ee\u5b50\u3001\u725b", 
      "D\u3001 \u8001\u864e\u3001\u7070\u72fc"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u5fbd\u4e0a\u7684\u5927\u949f\u697c\u4f4d\u4e8e?", 
    "options": [
      "A\u3001\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5357\u6821\u533a", 
      "B\u3001\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5317\u6821\u533a", 
      "C\u3001\u5e7f\u5dde\u9c81\u8fc5\u7eaa\u5ff5\u9986", 
      "D\u3001\u9ec4\u57d4\u519b\u6821"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u5fbd\u4e0a\u7684\u5f27\u5f62\u82b1\u74e3\u4e3a?", 
    "options": [
      "A\u3001\u7d2b\u8346\u82b1", 
      "B\u3001\u6728\u68c9\u82b1", 
      "C\u3001\u675c\u9e43\u82b1", 
      "D\u3001 \u7261\u4e39\u82b1"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e3a\u7eaa\u5ff5\u53f2\u575a\u52a0\u3001\u533a\u52b1\u5468\u3001\u8bb8\u8000\u7ae0\u4e09\u4f4d\u70c8\u58eb\uff0c\u5cad\u5357\u5927\u5b66\u7684\u540c\u5b66\u6350\u5efa\u4e86?", 
    "options": [
      "A\u3001\u60fa\u4ead", 
      "B\u3001\u5cad\u5357\u5802", 
      "C\u3001\u8363\u5149\u5802", 
      "D\u3001\u5584\u601d\u5802"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u5e7f\u5dde\u6821\u533a\u5357\u6821\u56ed\u5185\u7684\u4e3b\u8981\u5efa\u7b51\u591a\u5ea7\u5357\u671d\u5317\u7684\u539f\u56e0\u662f", 
    "options": [
      "A\u3001\u9762\u5bf9\u73e0\u6c5f\u98ce\u6c34\u597d", 
      "B\u3001\u897f\u65b9\u4e60\u4fd7", 
      "C\u3001\u5317\u95e8\u4e3a\u4e3b\u6821\u95e8", 
      "D\u3001\u5bd3\u610f\u4e2d\u5c71\u5148\u751f\u7684\u5317\u4f10"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u5b59\u4e2d\u5c71\u5148\u751f\u5728\u4f55\u5904\u53d1\u8868\u6f14\u8bb2\uff0c\u52c9\u52b1\u5b66\u751f\u201c\u8981\u505a\u5927\u4e8b\uff0c\u4e0d\u8981\u505a\u5927\u5b98\u201c\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u6000\u58eb\u5802", 
      "B\u3001\u8363\u5149\u5802", 
      "C\u3001\u722a\u54c7\u5802", 
      "D\u3001\u9ed1\u77f3\u5c4b"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u7684\u4eba\u624d\u57f9\u517b\u76ee\u6807\u4e0d\u5305\u542b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5168\u7403\u89c6\u91ce", 
      "B\u3001\u5fb7\u624d\u517c\u5907", 
      "C\u3001\u9886\u8896\u6c14\u8d28", 
      "D\u3001\u5bb6\u56fd\u60c5\u6000"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b59\u4e2d\u5c71\u94dc\u50cf\u662f\u671d\u5317\u95e8\u800c\u4e0d\u662f\u5357\u95e8\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u9762\u5411\u5357\u4eac\u4e2d\u5c71\u9675\u65b9\u5411", 
      "B\u3001\u65e9\u5e74\u5cad\u5357\u5927\u5b66\u6b63\u95e8\u5728\u5317\u95e8", 
      "C\u3001\u666f\u89c2\u8bbe\u8ba1\u8981\u6c42\u4e0e\u60fa\u4ead\u547c\u5e94", 
      "D\u3001\u51fa\u4e8e\u6587\u7269\u4fdd\u62a4\u8003\u8651"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u724c\u574a\u80cc\u9762\u7684\u6587\u5b57\u201c\u683c\u81f4\u8bda\u6b63\u4fee\u9f50\u6cbb\u5e73\u201d\u4e3a\u4f55\u4eba\u6240\u9898\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u949f\u8363\u5149", 
      "B\u3001\u5546\u627f\u795a", 
      "C\u3001\u90b9\u9c81", 
      "D\u3001\u5b59\u4e2d\u5c71"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u8bad", 
    "options": [
      "A\u3001\u5ba1\u95ee", 
      "B\u3001\u660e\u8fa8", 
      "C\u3001\u597d\u5b66", 
      "D\u3001\u7b03\u884c"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u5fbd\u4e0a\u949f\u697c\u7684\u539f\u578b\u76ee\u524d\u4f4d\u4e8e", 
    "options": [
      "A\u3001\u5e7f\u5dde\u5357\u6821\u56ed", 
      "B\u3001\u5e7f\u5dde\u6587\u660e\u8def", 
      "C\u3001\u5e7f\u5dde\u4e2d\u5c71\u533b\u5b66\u9662", 
      "D\u3001\u5e7f\u5dde\u77f3\u724c"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u6b4c", 
    "options": [
      "A\u3001\u767d\u4e91\u5c71\u9ad8", 
      "B\u3001\u73e0\u6c5f\u6c34\u957f", 
      "C\u3001\u543e\u6821\u77d7\u7acb", 
      "D\u3001\u4e3a\u56fd\u4e89\u5149"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u51fa\u81ea\u5cad\u5357\uff08\u5927\u5b66\uff09\u5b66\u9662\u9662\u6b4c", 
    "options": [
      "A\u3001\u5e73\u539f\u5e7f\u9614", 
      "B\u3001\u6d41\u5411\u8fdc\u65b9", 
      "C\u3001\u6bcd\u6821\u5c79\u7acb", 
      "D\u3001\u98ce\u6ce2\u4e0d\u6447"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u5fbd\u4e0d\u5305\u542b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u5143\u7d20", 
    "options": [
      "A\u3001\u949f\u697c", 
      "B\u3001\u6728\u68c9\u82b1", 
      "C\u3001\u7d2b\u8346\u82b1", 
      "D\u3001\u6d77\u68e0\u5f0f\u6d1e\u7a97"
    ]
  }
]